而家香港既大陸人都係垃圾

高登好post 必需分享

早排做生意識左個大陸老細，響潮州嚟
聽講身家大概40億左右 (話多唔多話少唔少)

早兩晚一班生意佬係上水果頭圍埋飲茅台，
有人問佢：覺得香港怎麼樣？有沒有想過長居香港？

大陸老細：「你瞧我不起阿？想長居香港的大陸人都是垃圾！」

我初初以為佢飲大兩杯發UP瘋，點知又解釋得幾有道理
以下為要點：

70,80年代來香港的是正常，都是避共產黨
但現在來香港的都是垃圾，都是來逃避現實

有錢有才華有能力的大陸人都想去英美歐德澳長居
貧賤愚笨的大陸人，因為外國去不了，只能去香港
來到香港就拿香港的福利，一家四口拿四間政府房子，做寄生蟲
現在香港政府收的大多是這些人，專給他們發香港身分證
所以在香港看到的大多數大陸人都像沒進化的猴子，基因低劣

香港的房子不是人住，是豬狗住的，
整個城市規劃就是圈養奴隸，比大陸的新城市差

如果你說環境不同，在我看來有咋不同？
你去看空氣污染指數，去看你喝的東江水，不都是狗屎嗎？

如果談旅遊，我來香港幹嘛呢？有錢為什麼不去外國呢？
有山有水有女。什麼自由行阿，都是開給貧下人口／工讀生的。

你說香港買房子保值阿，我說炒房地產的人都是垃圾
在吹大泡沫，沒實質經濟增長，還要抽真正在做實業的人的血。

總結就係：香港係大陸人既堆填區，只有大陸人中既垃圾先會Dom入嚟。
BTW 條友唔知係咪睇得破壞之王多，成日話人垃圾

推

你說香港買房子保值阿，我說炒房地產的人都是垃圾
在吹大泡沫，沒實質經濟增長，還要抽真正在做實業的人的血。

事實
香港呢一刻重有咩實業
炒股炒樓 定倫敦金

大陸人=垃圾

想多啲人睇到

幫推

大陸有錢班人去晒澳加美，香港人諗緊既野 大陸人一樣諗緊(想R外國著數 做外國人)

窮個班先要去香港 呢樣好真

香港門檻低

而家，以前，以後都係垃圾

唔使分咁細喇，都係垃圾，
有無錢走到嘅分別啫

而家香港既人都係垃圾

Push

講得幾好認真

冇個班大陸人來
香港真係唔錯
依加樓貴又細就係因為有班大陸人
香港本身好好
屋細唔係問
東京一樣屋細
但人地冇殖民
所以所有問題都係大陸人

而家香港既大陸人都係垃圾

有時話高登高質過連登唔係吹水

有道理